「寧願畀我揀 我會揀喊得理直氣壯 好過笑得問心有愧」

林夕於佔領金鐘運動的講話發言

0:37 - 1:10
「如果我喺呢個關頭恐懼嘅話 將來我哋可能要面對更加大嘅恐懼」

林夕真係勇 娛樂圈樂壇冇乜幾多人敢表態
林夕加油！

有思想既文化人
同肥媽呢啲真係無撚得比
可惜事實證明香港人唔撚扺幫

用振定面對憂患

係演講
唔係🇨🇳講話發言🇨🇳

我照copy youtube 名
關sir 請問你email係咩